[
  {
    "answer": "\uc804\ud654\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "anrufen ", 
    "info1": "Kann man Sie anrufen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030432", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc81c\ucd9c\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "abgeben ", 
    "info1": "Ich muss meine Schl\u00fcssel abgeben.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030497", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "ankommen ", 
    "info1": "Wann kommt dieser Zug in Hamburg an?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030515", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud0a4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "anmachen ", 
    "info1": "Mach bitte das Licht an!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030529", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc1b\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "abholen ", 
    "info1": "Wann kann ich den Schrank bei dir abholen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030541", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub300\ub2f5\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "antworten ", 
    "info1": "Er antwortet nicht.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030554", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc81c\uc548\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "anbieten ", 
    "info1": "Was darf ich dir anbieten?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030565", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\uc791\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "anfangen ", 
    "info1": "Hier f\u00e4ngt die Bahnhofstra\u00dfe an.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030577", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud074\ub9ad\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "anklicken ", 
    "info1": "Da musst du dieses Wort anklicken.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030589", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucd9c\ubc1c\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "\ufeffabfahren ", 
    "info1": "Wir fahren um zw\u00f6lf Uhr ab.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030601", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uaebc\uc84c\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "aus sein", 
    "info1": "Das Licht ist aus.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030613", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubcf4\uc774\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "aussehen ", 
    "info1": "Das sieht sch\u00f6n aus.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030625", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5f4\uc5b4\ub193\uace0\u00a0\uc788\ub2e4, \uc5f4\uc5b4\ub450\uace0 \uc788\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "auf sein ", 
    "info1": "Du brauchst den Schl\u00fcssel nicht. Die Wohnung ist auf.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030637", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc791\uc131\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "ausf\u00fcllen ", 
    "info1": "F\u00fcllen Sie bitte dieses Formular aus.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030649", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub044\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "ausmachen ", 
    "info1": "Mach bitte das Licht aus!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030661", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub5a0\ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "aussteigen ", 
    "info1": "Wo muss ich aussteigen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030672", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc77c\ud558\ub2e4, \ub178\ub3d9\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "arbeiten ", 
    "info1": "Wo arbeiten Sie?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030684", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubaa9\uc695\uc2dc\ud0a4\ub2e4, \ubaa9\uc695\uc744 \ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "baden ", 
    "info1": "Ich bade nicht so gern, ich dusche lieber.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030696", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub05d\ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "aufh\u00f6ren ", 
    "info1": "Der Kurs h\u00f6rt in einer Woche auf.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030707", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc77c\uc5b4\ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "aufstehen ", 
    "info1": "Ich muss immer um vier Uhr aufstehen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030719", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub73b\ud558\ub2e4, \uc758\ubbf8\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "bedeuten ", 
    "info1": "Was bedeutet das Wort?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030731", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5bb\ub2e4, \ubc1b\ub2e4, \ud68d\ub4dd\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "bekommen ", 
    "info1": "Haben Sie meinen Brief bekommen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030744", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\uc6a9\ud558\ub2e4, \uc0ac\uc6a9\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "benutzen ", 
    "info1": "Die Aufz\u00fcge bitte nicht benutzen!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030756", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc810\ub839,  \uc810\ub839\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "besetzt ", 
    "info1": "Die Nummer ist immer besetzt.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030767", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc29\ubb38\ud558\ub2e4, \uad00\ub78c\ud558\ub2e4, \uc2dc\ucc30\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "besichtigen ", 
    "info1": "Ich m\u00f6chte gern den Dom besichtigen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030779", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\ubb38\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "bestellen ", 
    "info1": "Wir m\u00f6chten bestellen, bitte.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030791", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc29\ubb38\ud558\ub2e4, \ubb38\uc548\uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "besuchen ", 
    "info1": "Darf ich dich besuchen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030802", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c0\uae09\ud558\ub2e4, \uac1a\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "bezahlen ", 
    "info1": "Wo muss ich bezahlen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030814", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubd80\ud0c1\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "bitten ", 
    "info1": "Darf ich Sie um etwas bitten?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030825", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\uc791\ud558\ub2e4, \ucc29\uc218\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "beginnen ", 
    "info1": "Das Spiel beginnt um 15.30 Uhr.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030837", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uba38\ubb34\ub974\ub2e4, \ub0a8\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "bleiben ", 
    "info1": "Ich bleibe heute zu Hause.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030848", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud544\uc694\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "brauchen ", 
    "info1": "Brauchst du die Zeitung noch?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030861", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubcf4\ub0b4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "bringen ", 
    "info1": "Bringen Sie mir bitte noch einen Kaffee!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030873", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud55c\uc790\ud55c\uc790 \uc77d\ub2e4/\ub9d0\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "buchstabieren ", 
    "info1": "Bitte buchstabieren Sie Ihren Namen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030885", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac10\uc0ac\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "danken ", 
    "info1": "Ich danke Ihnen f\u00fcr die Einladung.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030896", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "(\uc2dc\uac04) \uac78\ub9ac\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "dauern ", 
    "info1": "Wie lange dauert der Film?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030908", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud504\ub9b0\ud2b8\ub97c \ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "drucken ", 
    "info1": "Bitte drucke das Formular f\u00fcr mich.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030920", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub204\ub974\ub2e4, \ubc00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "dr\u00fccken ", 
    "info1": "Dr\u00fcck hier, dann geht der Computer an.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030932", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "~\uba74\ub41c\ub2e4, ~\ub3c4\ub41c\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "d\u00fcrfen ", 
    "info1": "Sie d\u00fcrfen hier nicht rauchen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030943", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc0e4\uc6cc\ub97c \ud558\ub2e4.\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "duschen ", 
    "info1": "Ich bade nicht so gern, ich dusche lieber.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030954", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc7a5\ubcf4\ub7ec \uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "einkaufen ", 
    "info1": "Ich muss noch f\u00fcr morgen einkaufen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030966", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucd08\ub300\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "einladen ", 
    "info1": "Darf ich Sie zu einem Kaffee einladen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030978", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc62c\ub77c\ud0c0\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "einsteigen ", 
    "info1": "Schnell, steig ein, der Zug f\u00e4hrt gleich.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.030990", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucd94\ucc9c\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "empfehlen ", 
    "info1": "Welchen Wein k\u00f6nnen Sie mir empfehlen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031002", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub05d\ub0b4\ub2e4, \ub2e4\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "enden ", 
    "info1": "Die Stra\u00dfe endet hier.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031013", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc6a9\uc11c\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "entschuldigen ", 
    "info1": "Entschuldigen Sie bitte!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031025", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc124\uba85\ud558\ub2e4, \ud574\uba85\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "erkl\u00e4ren ", 
    "info1": "Kannst du mir das erkl\u00e4ren?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031036", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud5c8\ub77d\ud558\ub2e4,\ud5c8\uac00\ud558\ub2e4, \ub3d9\uc758\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "erlauben ", 
    "info1": "Rauchen ist hier nicht erlaubt.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031047", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud558\ub098\uc529 \ud558\ub098\uc529 \uc138\uc5b4 \ub098\uac00\ub2e4.\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "erz\u00e4hlen ", 
    "info1": "Wir m\u00fcssen euch etwas erz\u00e4hlen!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031058", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud0c0\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "fahren ", 
    "info1": "Ich fahre mit dem Auto zur Arbeit.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031069", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub180\ub2e4, \uc77c\uc744 \uc26c\ub2e4, \ud734\uc5c5\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "feiern ", 
    "info1": "Wir feiern heute meinen Geburtstag.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031081", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5c6\ub2e4, \uc5c6\uc5b4\uc84c\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "fehlen ", 
    "info1": "Herr M\u00fcller ist nicht da, er fehlt schon seit drei Tagen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031093", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud154\ub808\ube44\uc804\uc744 \ubcf4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "fernsehen ", 
    "info1": "Wollen wir heute Abend mal fernsehen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031105", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc1c\uacac\ud558\ub2e4, \ucc3e\uc544\ub0b4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "finden ", 
    "info1": "Wir m\u00fcssen den Schl\u00fcssel finden.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031116", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub0a0\ub2e4, \ube44\ud589\uae30\ub85c \uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "fliegen ", 
    "info1": "Ich fliege nicht gern. Deshalb fahre ich mit dem Zug.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031128", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub959\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "abfliegen ", 
    "info1": "Wann fliegst du ab?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031140", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubb3b\ub2e4, \uc9c8\ubb38\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "fragen ", 
    "info1": "Er m\u00f6chte Sie etwas fragen. Wann kommen Sie?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031151", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\uce68 \uc2dd\uc0ac\ub97c \ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "fr\u00fchst\u00fccken ", 
    "info1": "Am Sonntag fr\u00fchst\u00fccke ich gern im Bett.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031162", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "geben ", 
    "info1": "Kannst du mir bitte deinen Kugelschreiber geben?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031174", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9c8\uc74c\uc5d0 \ub4e0\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "gefallen ", 
    "info1": "Das gef\u00e4llt mir.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031185", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "gehen ", 
    "info1": "Ich muss zum Arzt gehen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031196", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc18c\uc720\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "geh\u00f6ren ", 
    "info1": "Wem geh\u00f6rt das?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031208", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\uae30\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "gewinnen ", 
    "info1": "Wer gewinnt das Spiel?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031220", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubbff\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "glauben ", 
    "info1": "Sie k\u00f6nnen mir glauben, es ist so.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031232", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucd95\ud558\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "gratulieren ", 
    "info1": "Ich gratuliere dir!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031243", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uad7d\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "grillen ", 
    "info1": "Heute grillen wir im Garten.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031255", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubb34\uc5c7\uc744 \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "haben ", 
    "info1": "Ich habe ein neues Auto.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031266", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uba48\ucd94\ub2e4, \uc7a1\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "halten ", 
    "info1": "Dieser Zug h\u00e4lt nicht in R\u00fcdesheim.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031278", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uacb0\ud63c\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "heiraten ", 
    "info1": "Meine Schwester heiratet einen Japaner.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031289", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub77c\uace0 \ubd80\ub974\ub2e4, \uc77c\uceeb\ub2e4, \uc774\ub984 \ubd99\uc774\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "hei\u00dfen ", 
    "info1": "Wie hei\u00dft das auf Deutsch?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031300", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub204\uad6c\ub97c \ub3d5\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "helfen ", 
    "info1": "K\u00f6nnen Sie mir helfen, bitte?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031311", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc838\uc624\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "holen ", 
    "info1": "Ich hole zwei Flaschen Wasser aus der K\u00fcche.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031323", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc0ac\ub2e4, \uad6c\uc785\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "kaufen ", 
    "info1": "Tim kauft sich ein neues Auto.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031335", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc54c(\uace0 \uc788) \ub2e4, \uc778\uc9c0\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "kennen ", 
    "info1": "Kennen Sie diese Frau? \u2013 Nein, leider nicht.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031347", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub294 \uc0ac\uc774\uac00 \ub418\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "kennenlernen ", 
    "info1": "Wir sind neu hier. Wir m\u00f6chten Sie kennenlernen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031358", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc694\ub9ac\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "kochen ", 
    "info1": "Herr Georgi kann gut kochen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031370", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc624\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "kommen ", 
    "info1": "Woher kommen Sie? \u2013 Aus Frankreich.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031381", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud560 \uc904 \uc54c\ub2e4, \ud560 \uc218 \uc788\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "k\u00f6nnen ", 
    "info1": "Ich kann Deutsch und Russisch.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031393", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9db\ubcf4\ub2e4, xxx\uc6d0\uc785\ub2c8\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "kosten ", 
    "info1": "Wie viel kostet das? \u2013 10 Euro.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031404", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5bb\ub2e4, \ubc1b\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "kriegen ", 
    "info1": "Ich kriege 15 Euro in der Stunde f\u00fcr meine Arbeit.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031415", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub3cc\ubcf4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "sich k\u00fcmmern", 
    "info1": "Jede Mutter k\u00fcmmert sich um ihre kleinen Kinder.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031426", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc6c3\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "lachen ", 
    "info1": "Die Kinder lachen viel.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031438", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2ec\ub9ac\ub2e4, \ub6f0\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "laufen ", 
    "info1": "Ich m\u00f6chte nicht Auto fahren, ich m\u00f6chte laufen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031450", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc0b4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "leben ", 
    "info1": "Sie lebt bei ihrer Schwester.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031461", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub450\ub2e4, \ub193\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "legen ", 
    "info1": "Legen Sie das Buch auf den Tisch.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031473", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc30\uc6b0\ub2e4, \uacf5\ubd80\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "lernen ", 
    "info1": "Wie lange lernen Sie schon Deutsch?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031484", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc77d\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "lesen ", 
    "info1": "Ich lese ein Buch von Garc\u00eda M\u00e1rquez.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031495", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc0ac\ub791\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "lieben ", 
    "info1": "Ich liebe dich!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031507", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub204\uc6cc \uc788\ub2e4, \ub193\uc5ec \uc788\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "liegen ", 
    "info1": "Um neun Uhr liegt Judith noch im Bett.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031518", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud558\ub2e4, \ub9cc\ub4e4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "machen ", 
    "info1": "Was machst du heute Abend?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031530", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc784\ucc28\ud558\ub2e4, \ube4c\ub9ac\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "mieten ", 
    "info1": "Ich m\u00f6chte ein Auto mieten.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031541", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc9c0\uace0 \uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "mitbringen ", 
    "info1": "Ich gehe einkaufen. Soll ich dir was mitbringen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031552", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac19\uc774 \uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "mitkommen ", 
    "info1": "Ich gehe ins Kino. Kommst du mit?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031564", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucc38\uac00\ud558\ub2e4, \ucc38\uc5ec\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "mitmachen ", 
    "info1": "Warum macht ihr nicht mit?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031576", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub370\ub9ac\uace0 \uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "mitnehmen ", 
    "info1": "Nehmen wir meine Schwester ins Kino mit?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031587", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc6d0\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "m\u00f6chten ", 
    "info1": "Was m\u00f6chten Sie trinken?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031599", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc88b\uc544\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "m\u00f6gen ", 
    "info1": "Magst du Kaffee oder Tee?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031611", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \uc548\ub418\ub2e4, \u2219\u2219\u2219\ud574\uc57c \ud55c\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "m\u00fcssen ", 
    "info1": "Ich muss jeden Tag von 8 Uhr bis 18 Uhr arbeiten.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031623", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc838\uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "nehmen ", 
    "info1": "Heute gibt es H\u00e4hnchen. Das nehme ich.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031634", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5f4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "\u00f6ffnen ", 
    "info1": "Ich \u00f6ffne die T\u00fcr.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031646", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\uc804\uac70\ub97c \ud0c0\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "Rad fahren", 
    "info1": "Das Kind kann schon Rad fahren.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031658", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2f4\ubc30\ub97c \ud53c\uc6b0\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "rauchen ", 
    "info1": "Ich rauche nicht.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031670", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ube44\uac00 \uc628\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "regnen ", 
    "info1": "Heute regnet es.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031682", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\ud589\ud558\ub2e4, \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "reisen ", 
    "info1": "Ich reise gern.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031693", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc218\ub9ac\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "reparieren ", 
    "info1": "Er hat das Fahrrad repariert.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031705", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub0c4\uc0c8\ub97c \ud48d\uae30\ub2e4, \ub0c4\uc0c8\uac00 \ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "riechen ", 
    "info1": "Dieser Wein riecht gut.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031717", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9d0\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "sagen ", 
    "info1": "Sag mal, wie geht es dir denn?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031728", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ube5b\ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "scheinen ", 
    "info1": "Die Sonne scheint.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031740", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubcf4\ub0b4\ub2e4, \ubd80\uce58\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "schicken ", 
    "info1": "Bitte schicken Sie mir eine E-Mail.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031773", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\ub2e4, \uc7a0\uc790\ub2e4, \uc26c\uace0 \uc788\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "schlafen ", 
    "info1": "Ich schlafe meistens acht Stunden.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031787", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2eb\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "schlie\u00dfen ", 
    "info1": "Bitte, schlie\u00dfen Sie die T\u00fcr.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031799", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud55c \ub9db\uc774 \ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "schmecken ", 
    "info1": "Schmeckt das gut?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031811", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc218\uc601\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "schwimmen ", 
    "info1": "Ich schwimme jeden Tag einen Kilometer.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031823", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubcf4\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "sehen ", 
    "info1": "Ich kann dich nicht sehen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031835", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "sein", 
    "info1": "Mir ist kalt.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031846", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucf1c\uc788\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "an sein", 
    "info1": "Das Licht ist noch an.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031858", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5c6\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "weg sein ", 
    "info1": "Herr Meier ist schon weg.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031870", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2eb\ud600\uc788\ub2e4.\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "zu sein", 
    "info1": "Die T\u00fcr ist zu.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031881", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc549\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "sitzen ", 
    "info1": "Wo sitzen Sie?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031893", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\ud574\uc57c \ud55c\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "sollen ", 
    "info1": "Soll ich kommen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031904", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub180\uc774 \ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "spielen ", 
    "info1": "Die Kinder spielen drau\u00dfen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031916", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9d0\ud558\ub2e4, \uc774\uc57c\uae30\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "sprechen ", 
    "info1": "Kann ich (mit) Herrn Klein sprechen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031927", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc11c \uc788\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "stehen ", 
    "info1": "Ich glaube es nicht, aber es steht in der Zeitung.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031939", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc138\uc6b0\ub2e4, (\uc138\uc6cc) \ub193\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "stellen ", 
    "info1": "Stell die Tasche rechts in die Ecke!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031951", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc30\uc6b0\ub2e4, \uacf5\ubd80\ud558\ub2e4, \ub300\ud559\uc5d0 \ub2e4\ub2c8\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "studieren ", 
    "info1": "Ich studiere in Mainz.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031963", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubb34\uc5c7\uc744 \ucc3e\ub2e4, \uad6c\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "suchen ", 
    "info1": "Suchst du etwas?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031974", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucda4\ucd94\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "tanzen ", 
    "info1": "Tanzen Sie gern?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031986", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc804\ud654 \ud1b5\ud654\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "telefonieren ", 
    "info1": "Darf ich mal telefonieren?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.031998", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9cc\ub098\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "(sich) treffen", 
    "info1": "Ich treffe in der Stadt einen Kollegen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032010", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9c8\uc2dc\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "trinken ", 
    "info1": "M\u00f6chtest du etwas trinken?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032021", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "tun ", 
    "info1": "Ich habe noch etwas zu tun.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032033", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc24\uc744 \uc9c0\ub0b4\ub2e4, \ubb35\ub2e4, \uc219\ubc15\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "\u00fcbernachten ", 
    "info1": "Du kannst bei mir \u00fcbernachten.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032044", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc1a1\uae08\ud558\ub2e4, \uc785\uae08\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "\u00fcberweisen ", 
    "info1": "Sie k\u00f6nnen das Geld auch \u00fcberweisen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032057", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\uc0ac \uac00\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "umziehen ", 
    "info1": "N\u00e4chsten Monat ziehen wir um.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032069", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\uc5d0 \uc11c\uba85\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "unterschreiben ", 
    "info1": "Wo muss ich unterschreiben?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032081", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "(\uc77c\ud558\uc5ec) \uc5bb\ub2e4, \ubc8c\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "verdienen ", 
    "info1": "Ich verdiene 1.500 Euro im Monat.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032092", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud314\ub2e4, \ub9e4\uac01\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "verkaufen ", 
    "info1": "Er verkauft sein altes Auto.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032105", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "(\ub3c8 \ubc1b\uace0) \ube4c\ub824\uc8fc\ub2e4, \uc784\ub300\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "vermieten ", 
    "info1": "Die Wohnung ist schon vermietet.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032117", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub4e3\ub2e4, \ub4e4\uc5b4\uc11c \uc54c\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "verstehen ", 
    "info1": "K\u00f6nnen Sie mich verstehen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032128", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\uae30 \uc18c\uac1c\ub97c \ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "(sich) vorstellen", 
    "info1": "Wir wollen uns kennenlernen. K\u00f6nnen Sie sich bitte vorstellen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032140", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud558\uc774\ud0b9 \ud558\ub2e4, \ub3c4\ubcf4 \uc5ec\ud589, \uc0b0\ucc45\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "wandern ", 
    "info1": "Wir wandern um den Chiemsee.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032151", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uae30\ub2e4\ub9ac\ub2e4, \ub300\uae30\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "warten ", 
    "info1": "K\u00f6nnen Sie ein paar Minuten warten?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032163", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc53b\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "(sich) waschen", 
    "info1": "Wo kann ich mir die H\u00e4nde waschen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032175", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ud504\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "weh tun ", 
    "info1": "Ich muss zum Arzt. Mein Bein tut weh.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032187", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub418\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "werden ", 
    "info1": "Mein Sohn will Arzt werden.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032199", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub418\ud480\uc774\ud558\ub2e4, \ubc18\ubcf5\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "wiederholen ", 
    "info1": "K\u00f6nnen Sie das bitte wiederholen?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032211", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc54c\ub2e4, \uc54c\uace0 \uc788\ub2e4, \uc774\ud574\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "wissen ", 
    "info1": "Wei\u00dft du, wie er hei\u00dft?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032223", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc0b4\ub2e4, \uac70\uc8fc\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "wohnen ", 
    "info1": "Ich wohne in M\u00fcnchen.", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032234", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc6d0\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "wollen ", 
    "info1": "Wollen Sie einen Kaffee trinken?", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032246", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "(\ub3c8\uc744) \uce58\ub974\ub2e4, \uc9c0\uae09\ud558\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "zahlen ", 
    "info1": "Zahlen, bitte!", 
    "date": "2019-01-08 22:29:44.032257", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }
]